買電批，budget 500

諗住買支批轉下簿鐵(panel)同木 !
巴打有冇好介紹 ?
有咩牌子好 ?

鴨街好似先幾舊水，有兩粒電芯，幾好用

幾舊

Makita

麥太保

都係用緊佢

鴨記試到岩手型先買

Bosch一定冇伏
好多師傅都用
不過你買石屎鑽定乜先？

冇睇內文自膠

電批

Bosch

以前做野公司就用紅m

屋企用緊宜家家俬嗰把
好似三百幾 都幾好力
不過無得換電

鴨記大把喇

Ikea 嗰把
仲可以鑽埋牆

請問鑽牆買邊隻好

唔熟五金工具
睇到花眼撩亂

求指點一隻型號
預算500-800
有mini仲好
家用性質
thx

我都想買把,我覺得最緊要輕D 好D

1 set SSP $1050

都係用佢

+1 淘既, 幾好用~仲有鑽頭送